system call generate object 剛需

system call generate object 剛需 adhere